辯稱女員工同意親熱兼索報酬 六旬小食店東主脫企圖強姦罪

60歲已婚小食店店主被指企圖強姦一名上班僅兩天的已婚女店員，但他自辯時稱雙方你情我願，只是因他早洩，未有插入已在女方體外射精，他更道歉：「對唔住，令到你掃興。」女方則安慰他說「傻啦」。6女1男陪審團今退庭商議6個多小時後，以5比2裁定被告罪脫。辯方申請訟費，法官下令訟費事宜押後至下周一再訊。

彭小國（60歲）被控於前年1月22日在荃灣大窩口一間小食店內，企圖強姦49歲事主X。控方指X過往曾有精神問題。陪審團今早11時開始退庭商議，中午曾就事主是否自願性交方面，向法庭要求重新查看事主供詞。

控方指X上班僅第二天，已遭被告強迫到店內洗手間上下其手非禮，並進一步拉低X的褲子嘗試插入，但未有成事，最終被告自瀆射精了事。X回家後將事件告知丈夫。被告在警誡下承認二人有親密接觸，但否認企圖強姦X。

被告自辯時堅稱X自願，親熱期間曾主動「逗高我條×」，事後又做出手掌開合手勢，他當時意會是事主要求支付性服務費，但由於店舖由妻子管數，他當時沒有錢，X便說：「我慢慢同你計。」

好波

屌奶星
又開撚哂個男被告名
On9

都唔明開名做乜
人格謀殺

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀! 遲反巧污糟呀, 唔巧呢度Hi喎啦 已家關咗文, 鋪頭某人喇 可以出去箕銀雞個度Hi我啦 啊啊啊... 生加 喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀 奶我啦奶我啦 要唔要加D蒜賴呀? 生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎 做咩你唔加我淫工 你肯定又有Hi過淫地啦 佢係佳嚟架

香港男人不嬲冇尊嚴
結婚要比禮金貼埋層樓
離婚要分身家比贍養費
家暴比老婆打只會比人恥笑
兩個未成年既做愛只有男既比人拉
比鬼佬韓狗搶哂啲女
對住南亞佬走住黎屌
前世要做錯啲咩先會係香港做男人